Na ovim labosima smo dobili priliku upoznati se sa optimalnom strukturom podataka prema kojoj su napravljene funkcije za stvaranje dataseta podataka (e.g data/Train/class/images belonging to class). Na temelju .csv datoeke i ne sortiranih podataka smo u drugom zadatku osmislili skriptu koja svrstava podatke u prethodno napravljenu strukturu dok smo u trećem zadatku na temelju modela iz predloska stvorili vlastitu neuronsku mrežu i trenirali ju sa preuzetim trening podacima i prikazali njenu učinkovitost s predviđanjem nad trening podacima.
